成幅身家all in左1894，要點部署

唉，有內幕all in左

我成幅身家諗住買樓博一博

跌8成

貼倉先講

唔好迫我跳樓

咪咁痴線

你個戲子收聲！

交戲都要交足

咩時間同價位？